倫敦又贏！！足總盃係倫敦既勝利！

轟阿是一家

倫敦得兩隊波

TOT

48歲（唔識字）

同市光榮

轟讓比爺爺破紀錄啦